#
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-07-19 04:05+0000\n"
"Last-Translator: Feng Shu <tumashu@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"gnu-health/health_socioeconomics/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14-dev\n"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,domestic_violence:"
msgid "Domestic violence"
msgstr "家庭暴力"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,drug_addiction:"
msgid "Drug addiction"
msgstr "吸毒成瘾"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,education:"
msgid "Education Level"
msgstr "教育水平"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,hostile_area:"
msgid "Hostile Area"
msgstr "敌对地区"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,hours_outside:"
msgid "Hours outside home"
msgstr "户外小时数"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,housing:"
msgid "Housing conditions"
msgstr "住房条件"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,occupation:"
msgid "Occupation"
msgstr "职业"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,prison_current:"
msgid "Currently in prison"
msgstr "正在监狱服刑"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,prison_past:"
msgid "Has been in prison"
msgstr "曾经在监狱服刑"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,relative_in_prison:"
msgid "Relative in prison"
msgstr "亲属在监狱服刑"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,school_withdrawal:"
msgid "School withdrawal"
msgstr "学校退学"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,ses:"
msgid "SES"
msgstr "社会经济状况"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,ses_assessments:"
msgid "Assessments"
msgstr "评估"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,ses_notes:"
msgid "Extra info"
msgstr "其它信息"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,sexual_abuse:"
msgid "Sexual abuse"
msgstr "性虐待"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,single_parent:"
msgid "Single parent family"
msgstr "单亲家庭"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,teenage_pregnancy:"
msgid "Teenage pregnancy"
msgstr "未成年怀孕"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,working_children:"
msgid "Working children"
msgstr "童工"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,works_at_home:"
msgid "Works at home"
msgstr "在家工作"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,assessment_date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,computed_age:"
msgid "Age"
msgstr "年龄"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,du:"
msgid "DU"
msgstr "现住址"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,education:"
msgid "Education Level"
msgstr "教育水平"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_affection:"
msgid "Family affection"
msgstr "亲情"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_decisions:"
msgid "Decision making"
msgstr "做出决策"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_discussion:"
msgid "Problems discussion"
msgstr "讨论问题"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_help:"
msgid "Help from family"
msgstr "家人帮助"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_score:"
msgid "Score"
msgstr "评分"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_timesharing:"
msgid "Time sharing"
msgstr "分享时间"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,gender:"
msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,health_professional:"
msgid "Health Professional"
msgstr "医务人员"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,housing:"
msgid "Housing conditions"
msgstr "住房条件"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,income:"
msgid "Income"
msgstr "收入"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,notes:"
msgid "Notes"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,occupation:"
msgid "Occupation"
msgstr "职业"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,ses:"
msgid "Socioeconomics"
msgstr "社会经济状况"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,signed_by:"
msgid "Signed by"
msgstr "签署人"

msgctxt "field:gnuhealth.ses.assessment,state:"
msgid "State"
msgstr "日期"

msgctxt "field:party.party,education:"
msgid "Education"
msgstr "教育"

msgctxt "field:party.party,occupation:"
msgid "Occupation"
msgstr "职业"

msgctxt "help:gnuhealth.patient,education:"
msgid "Education Level"
msgstr "教育水平"

msgctxt "help:gnuhealth.patient,hostile_area:"
msgid "Check if patient lives in a zoneof high hostility (eg, war)"
msgstr "检查患者是否生活在严重的敌对区（比如，战争）"

msgctxt "help:gnuhealth.patient,hours_outside:"
msgid "Number of hours a day the patientspend outside the house"
msgstr "每天患者在户外的小时数"

msgctxt "help:gnuhealth.patient,housing:"
msgid "Housing and sanitary living conditions"
msgstr "住房和卫生条件"

msgctxt "help:gnuhealth.patient,relative_in_prison:"
msgid ""
"Check if someone from the nuclear family - parents / sibblings  is or has "
"been in prison"
msgstr "检查患者是否来自核心家庭-父母/兄弟姐妹正在服刑或者曾经入狱"

msgctxt "help:gnuhealth.patient,ses:"
msgid "Current Socioeconomic Status"
msgstr "当前社会经济状况"

msgctxt "help:gnuhealth.patient,ses_assessments:"
msgid "Socioeconomics and Family assessments history"
msgstr "社会经济学和家庭评估史"

msgctxt "help:gnuhealth.patient,works_at_home:"
msgid "Check if the patient works at his / her house"
msgstr "检查患者是否在家工作"

msgctxt "help:gnuhealth.ses.assessment,assessment_date:"
msgid "Assessment date"
msgstr "评估日期"

msgctxt "help:gnuhealth.ses.assessment,computed_age:"
msgid "Computed patient age at the moment of the evaluation"
msgstr "诊断时的年龄"

msgctxt "help:gnuhealth.ses.assessment,du:"
msgid "Domiciliary Unit"
msgstr "现住住址"

msgctxt "help:gnuhealth.ses.assessment,education:"
msgid "Education Level"
msgstr "教育水平"

msgctxt "help:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_affection:"
msgid ""
"Is the patient satisfied with the level of affection coming from the family "
"?"
msgstr "患者对亲情水平满意吗？"

msgctxt "help:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_decisions:"
msgid ""
"Is the patient satisfied with the level of making important decisions as a "
"group ?"
msgstr "患者是否对家人集体做出重要决策的水平感到满意？"

msgctxt "help:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_discussion:"
msgid ""
"Is the patient satisfied with the level talking over the problems as family "
"?"
msgstr "患者是否对以家庭身份讨论问题的程度感到满意？"

msgctxt "help:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_help:"
msgid ""
"Is the patient satisfied with the level of help coming from the family when "
"there is a problem ?"
msgstr "当出现问题时，患者是否对来自家庭的帮助水平感到满意？"

msgctxt "help:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_score:"
msgid ""
"Total Family APGAR \n"
"7 - 10 : Functional Family \n"
"4 - 6  : Some level of disfunction \n"
"0 - 3  : Severe disfunctional family \n"
msgstr ""
"Total Family APGAR \n"
"7 - 10 : 家庭功能完整 \n"
"4 - 6  : 某种级别的缺失 \n"
"0 - 3  : 家庭功能严重缺失 \n"

msgctxt "help:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_timesharing:"
msgid ""
"Is the patient satisfied with the level of time that they spend together ?"
msgstr "患者对和家人一起度过的程度感到满意吗？"

msgctxt "help:gnuhealth.ses.assessment,health_professional:"
msgid "Health professional"
msgstr "医务人员"

msgctxt "help:gnuhealth.ses.assessment,housing:"
msgid "Housing and sanitary living conditions"
msgstr "住房和卫生生活条件"

msgctxt "help:gnuhealth.ses.assessment,ses:"
msgid "SES - Socioeconomic Status"
msgstr "SES - 社会经济状况"

msgctxt "help:gnuhealth.ses.assessment,signed_by:"
msgid "Health Professional that finished the patient evaluation"
msgstr "完成患者评估的医务人员"

msgctxt "help:party.party,education:"
msgid "Education Level"
msgstr "教育水平"

msgctxt "model:gnuhealth.ses.assessment,name:"
msgid "Socioeconomics and Family Functionality Assessment"
msgstr "社会经济和家庭功能评估"

msgctxt "model:ir.action,name:act_ses_assessment"
msgid "Socioeconomic and Family Assessment"
msgstr "社会经济和家庭评估"

msgctxt "model:ir.action,name:act_ses_family_assessment"
msgid "Socioeconomics and Family Assessment"
msgstr "社会经济和家庭评估"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_ses_assessment_menu"
msgid "Socioeconomic Assessments"
msgstr "社会经济评估"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,education:"
msgid "Incomplete Primary School"
msgstr "小学未毕业"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,education:"
msgid "Incomplete Secondary School"
msgstr "中学未毕业"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,education:"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,education:"
msgid "Primary School"
msgstr "小学"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,education:"
msgid "Secondary School"
msgstr "中学"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,education:"
msgid "University"
msgstr "大学"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,housing:"
msgid "Comfortable and good sanitary conditions"
msgstr "舒适和良好的卫生条件"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,housing:"
msgid "Luxury and excellent sanitary conditions"
msgstr "奢侈和极好的卫生条件"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,housing:"
msgid "Roomy and excellent sanitary conditions"
msgstr "宽敞和极好的卫生条件"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,housing:"
msgid "Shanty, deficient sanitary conditions"
msgstr "棚户区，卫生条件差"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,housing:"
msgid "Small, crowded but with good sanitary conditions"
msgstr "小而拥挤，但卫生条件良好"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,ses:"
msgid "Higher"
msgstr "较高"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,ses:"
msgid "Lower"
msgstr "较低"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,ses:"
msgid "Lower-middle"
msgstr "下中等"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,ses:"
msgid "Middle"
msgstr "中等"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient,ses:"
msgid "Middle-upper"
msgstr "上中等"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,education:"
msgid "Incomplete Primary School"
msgstr "小学未毕业"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,education:"
msgid "Incomplete Secondary School"
msgstr "中学未毕业"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,education:"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,education:"
msgid "Primary School"
msgstr "小学"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,education:"
msgid "Secondary School"
msgstr "中学"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,education:"
msgid "University"
msgstr "大学"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_affection:"
msgid "Moderately"
msgstr "一般"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_affection:"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_affection:"
msgid "Very much"
msgstr "非常大"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_decisions:"
msgid "Moderately"
msgstr "一般"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_decisions:"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_decisions:"
msgid "Very much"
msgstr "非常大"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_discussion:"
msgid "Moderately"
msgstr "一般"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_discussion:"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_discussion:"
msgid "Very much"
msgstr "非常大"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_help:"
msgid "Moderately"
msgstr "一般"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_help:"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_help:"
msgid "Very much"
msgstr "非常大"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_timesharing:"
msgid "Moderately"
msgstr "一般"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_timesharing:"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,fam_apgar_timesharing:"
msgid "Very much"
msgstr "非常大"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,gender:"
msgid "Female"
msgstr "女性"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,gender:"
msgid "Male"
msgstr "男性"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,housing:"
msgid "Comfortable and good sanitary conditions"
msgstr "舒适和良好的卫生条件"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,housing:"
msgid "Luxury and excellent sanitary conditions"
msgstr "奢侈和极好的卫生条件"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,housing:"
msgid "Roomy and excellent sanitary conditions"
msgstr "宽敞和极好的卫生条件"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,housing:"
msgid "Shanty, deficient sanitary conditions"
msgstr "棚户区，卫生条件差"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,housing:"
msgid "Small, crowded but with good sanitary conditions"
msgstr "小而拥挤，但卫生条件良好"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,income:"
msgid "High"
msgstr "高"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,income:"
msgid "Low"
msgstr "底"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,income:"
msgid "Medium"
msgstr "中等"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,ses:"
msgid "Higher"
msgstr "较高"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,ses:"
msgid "Lower"
msgstr "较低"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,ses:"
msgid "Lower-middle"
msgstr "下中等"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,ses:"
msgid "Middle"
msgstr "中等"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,ses:"
msgid "Middle-upper"
msgstr "上中等"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,state:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "selection:gnuhealth.ses.assessment,state:"
msgid "In progress"
msgstr "正在进行"

msgctxt "selection:party.party,education:"
msgid "Incomplete Primary School"
msgstr "小学未毕业"

msgctxt "selection:party.party,education:"
msgid "Incomplete Secondary School"
msgstr "中学未毕业"

msgctxt "selection:party.party,education:"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "selection:party.party,education:"
msgid "Primary School"
msgstr "小学"

msgctxt "selection:party.party,education:"
msgid "Secondary School"
msgstr "中学"

msgctxt "selection:party.party,education:"
msgid "University"
msgstr "大学"

msgctxt "view:gnuhealth.patient:"
msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

msgctxt "view:gnuhealth.patient:"
msgid "Notes"
msgstr "说明"

msgctxt "view:gnuhealth.patient:"
msgid "Other Family and Environmental determinants"
msgstr "其他家庭和环境决定因素"

msgctxt "view:gnuhealth.patient:"
msgid "Socioeconomics"
msgstr "社会经济状况"

msgctxt "view:gnuhealth.ses.assessment:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "view:gnuhealth.ses.assessment:"
msgid "End assessment"
msgstr "结束评估"

msgctxt "view:gnuhealth.ses.assessment:"
msgid "End this assessment ?"
msgstr "结束此次评估？"

msgctxt "view:gnuhealth.ses.assessment:"
msgid "Family Functionality"
msgstr "家庭功能"

msgctxt "view:gnuhealth.ses.assessment:"
msgid "Family functionality"
msgstr "家庭功能"

msgctxt "view:gnuhealth.ses.assessment:"
msgid "Notes"
msgstr "说明"

msgctxt "view:gnuhealth.ses.assessment:"
msgid "Socioeconomics"
msgstr "社会经济状况"
